【阿斗求簽記】鄉議局於沙田車公廟為香港求得第92簽中簽

簽文：人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

解簽：家宅平平，作福加增，自身平安，婚姻成合

斷簽：家宅裝風光，占病作福，自身不吉，出入不安，婚姻不合，求財無，外強中乾，有私無公，上天示警，不然災星

家宅：平平

出行：遠行合宜

姻緣：可成

行人：有訊息

生育：可得身孕

訴訟：以和為貴

事業：看準時機

搬遷：吉方為佳

自身：積德修身

疾病：可痊癒

財運：尚可

香港俾上面中出到有咗

積德修身

頭兩句車公

點解準到咁

天網恢恢 疏不漏

推